<resources>
    <string name="app_name" translatable="false">GreenGardenApp</string>
    <string name="styled_text" translatable="false">T茅rminos y Condiciones \nde <b><font color='#068251'>Green</font></b>Garden</string>
    <string name="styled_text_politiTitle" translatable="false">Pol铆tica de Privacidad de \nde <b><font color='#068251'>Green</font></b>Garden</string>
    <string name="styled_text_login" translatable="false">Welcome to\n<b><font color='#068251'>Green</font></b>Garden</string>
    <string name="styled_text_acepto" translatable="false">Al hacer clic en <b><font color='#068251'>ACEPTO</font></b>, confirmo que he le铆do y comprendido los T茅rminos y Condiciones, y estoy de acuerdo en cumplirlos.</string>
    <string name="style_text_pilitical" translatable="false">1. Introducci贸n\n
GreenGarden se compromete a proteger y respetar su privacidad. Esta Pol铆tica de Privacidad describe c贸mo recopilamos, usamos y compartimos su informaci贸n personal cuando utiliza nuestra aplicaci贸n m贸vil.\n
2. Informaci贸n que Recopilamos\n
2.1 Informaci贸n que Usted Nos Proporciona\n
Informaci贸n de Registro:      Cuando se registra en la Aplicaci贸n, recopilamos su nombre, direcci贸n de      correo electr贸nico y cualquier otra informaci贸n que proporcione.\n
Informaci贸n del Perfil: Puede      agregar m谩s informaci贸n a su perfil, como una foto, ubicaci贸n y detalles      de su jard铆n.\n
2.2 Informaci贸n que Recopilamos Autom谩ticamente\n
Datos de Uso:      Recopilamos informaci贸n sobre su interacci贸n con la Aplicaci贸n, como las      caracter铆sticas que usa, las acciones que realiza y el tiempo que pasa en      la Aplicaci贸n.\n
Informaci贸n del Dispositivo:      Recopilamos informaci贸n sobre el dispositivo m贸vil que utiliza para      acceder a la Aplicaci贸n, incluyendo el modelo del dispositivo, el sistema      operativo y la direcci贸n IP.\n
2.3 Informaci贸n de Sensores\n
Datos de Sensores: Si      utiliza sensores conectados a la Aplicaci贸n, recopilamos datos sobre las      condiciones de sus plantas o suelo y el consumo diario de agua.\n
3. C贸mo Usamos Su Informaci贸n\n
Usamos la informaci贸n que recopilamos para:\n
Proveer y mejorar la Aplicaci贸n.\n
Personalizar su experiencia.\n
Comunicarnos con usted, responder a sus preguntas y proporcionarle      soporte.\n
Monitorear y analizar tendencias, uso y actividades en relaci贸n con      la Aplicaci贸n.\n
4. C贸mo Compartimos Su Informaci贸n\n
No compartimos su informaci贸n personal con terceros, excepto en las siguientes circunstancias:\n
Con Proveedores de Servicios:      Podemos compartir informaci贸n con proveedores de servicios que realizan      servicios en nuestro nombre, como an谩lisis de datos y soporte al cliente.\n
Por Requisitos Legales: Podemos      divulgar informaci贸n si estamos obligados a hacerlo por ley o en respuesta      a una solicitud legal v谩lida.\n
Para Proteger Nuestros Derechos:      Podemos divulgar informaci贸n para proteger los derechos, propiedad o      seguridad de GreenGarden, nuestros usuarios u otros.\n
5. Seguridad de la Informaci贸n\n
Tomamos medidas razonables para proteger su informaci贸n personal contra p茅rdida, robo, uso indebido y acceso no autorizado, divulgaci贸n, alteraci贸n y destrucci贸n. Sin embargo, ning煤n m茅todo de transmisi贸n por Internet o almacenamiento electr贸nico es 100% seguro.\n
6. Sus Derechos\n
Dependiendo de su jurisdicci贸n, puede tener ciertos derechos sobre su informaci贸n personal, incluyendo el derecho a acceder, corregir o eliminar su informaci贸n. Para ejercer estos derechos, por favor cont谩ctenos al correo serratogwilson@gmail.com.\n
7. Cambios a Esta Pol铆tica de Privacidad\n
Podemos actualizar esta Pol铆tica de Privacidad de vez en cuando. Le notificaremos sobre cualquier cambio publicando la nueva Pol铆tica de Privacidad en la Aplicaci贸n. Su uso continuado de la Aplicaci贸n despu茅s de dichos cambios constituye su aceptaci贸n de la nueva Pol铆tica de Privacidad.\n
8. Contacto\n
Si tiene alguna pregunta sobre esta Pol铆tica de Privacidad, por favor cont谩ctenos al correo serratogwilson@gmail.com.
</string>
    <string name="styled_text_terms" translatable="false"> 1. Aceptaci贸n de los T茅rminos\n
Al descargar, instalar o utilizar la aplicaci贸n GreenGarden, usted acepta estar sujeto a estos T茅rminos y Condiciones. Si no est谩 de acuerdo con estos T茅rminos, no debe usar la Aplicaci贸n.\n
2. Descripci贸n del Servicio\n
GreenGarden es una aplicaci贸n m贸vil que permite a los usuarios gestionar y monitorear jardines urbanos, rastrear el consumo de agua, energ铆a y fertilizantes en tiempo real utilizando sensores conectados a la Aplicaci贸n o puede hacer registro de forma manual.\n
3. Registro de Cuenta\n
Para utilizar ciertas funciones de la Aplicaci贸n, es posible que deba registrarse y crear una cuenta. Usted es responsable de mantener la confidencialidad de su cuenta y contrase帽a, y es responsable de todas las actividades que ocurran bajo su cuenta.\n
4. Privacidad\n
Su privacidad es importante para nosotros. Por favor, lea nuestra <link>Pol铆tica</link> de Privacidad entender c贸mo recopilamos, usamos y protegemos su informaci贸n personal.\n
5. Uso Aceptable\n
Usted se compromete a utilizar la Aplicaci贸n 煤nicamente para fines legales y de acuerdo con estos T茅rminos. No puede usar la Aplicaci贸n para ning煤n prop贸sito ilegal o no autorizado, ni puede, en el uso de la Aplicaci贸n, violar ninguna ley en su jurisdicci贸n.\n
6. Propiedad Intelectual\n
Todos los derechos, t铆tulos e intereses en y para la Aplicaci贸n y su contenido, incluyendo pero no limit谩ndose a gr谩ficos, textos, im谩genes, logotipos y software, son propiedad exclusiva de GreenGarden y est谩n protegidos por derechos de autor y otras leyes de propiedad intelectual.\n
7. Limitaci贸n de Responsabilidad\n
La Aplicaci贸n se proporciona "tal cual" y "seg煤n disponibilidad". GreenGarden no garantiza que la Aplicaci贸n ser谩 ininterrumpida, libre de errores o segura. En ning煤n caso GreenGarden ser谩 responsable por cualquier da帽o indirecto, incidental, especial, consecuente o punitivo, o por cualquier p茅rdida de datos, uso, buena voluntad u otras p茅rdidas intangibles, resultantes de su acceso o uso o incapacidad para acceder o usar la Aplicaci贸n.\n
8. Modificaciones a los T茅rminos\n
GreenGarden se reserva el derecho de modificar estos T茅rminos en cualquier momento. Le notificaremos de cualquier cambio publicando los nuevos T茅rminos en la Aplicaci贸n. Su uso continuado de la Aplicaci贸n despu茅s de dicha notificaci贸n constituye su aceptaci贸n de los nuevos T茅rminos.\n
9. Terminaci贸n\n
Podemos suspender o terminar su acceso a la Aplicaci贸n en cualquier momento, sin previo aviso, por cualquier motivo, incluyendo pero no limit谩ndose a su incumplimiento de estos T茅rminos. Tras la terminaci贸n, su derecho a utilizar la Aplicaci贸n cesar谩 inmediatamente.\n
10. Ley Aplicable\n
Estos T茅rminos se regir谩n e interpretar谩n de acuerdo con las leyes del pa铆s en el que se encuentra la sede de GreenGarden, sin dar efecto a sus disposiciones sobre conflictos de leyes.\n
11. Contacto\n
Si tiene alguna pregunta sobre estos T茅rminos, por favor contacte a GreenGarden en serratogwilson@gmail.com</string>

    <string name="checkBoxGreen"> Aceptar <link>T茅rminos.</link></string>

    <string name="recover_password">驴No recuerdas tu contrase帽a?<b><font color='#068251'> recuperala </font></b></string>

    <string name="bio"> Con GreenGarden, puedo optimizar el cuidado de mis plantas y pr谩cticas ecol贸gicas para un jard铆n m谩s verde y saludable. 筐</string>


</resources>